{
    "question": "Apa bedahnya bermain bulu tangkis di out door dan indoor\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beda nya kalo di dalam nanti bisa kena kaca </p><p>kalo di luar bisa bebas</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "perkenaan-telapak-tangan-pada-bola-yang-benar-pada-saat-melakukan-831",
            "question": "Perkenaan telapak tangan pada bola yang benar pada saat melakukan gerakan servis bawah    bola voli adalah...\r\nA.Bagian bawah bola\r\nB Bagian atas bola\r\nC.Bagian depan bola\r\nD. Bagian samping bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A jawabannya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kalau gk slh  </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Bagian bawah bola</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah</p><p>Jadikan jawaban tercerdas ya</p><p>^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-contoh-gangguan-kesehatan-fisik-pada-manusia-970",
            "question": "Sebutkan 5 contoh gangguan kesehatan fisik pada manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>demam, batuk, filek, asma, diare</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1.tiroid</p><p>2.syndrom fatigue</p><p>3.anemia</p><p></p><p>maaf cuma tau segitu semoga membantu:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "84-pada-hukuman-tendangan-finalti-pada-permainan-sepak-bola-ma-470",
            "question": "84.\u00a0 Pada hukuman tendangan finalti pada permainan sepak bola maka gol dinyatakan sah apabila............    A.bola menyentuh tiang gawang\r\nB.bola menyentuh tiang penjaga gawang\r\nC.bola melewati garis samping gawang\r\nD.bola melewati garis dalam gawang\r\nE.bola ditepis menyentuh tiang gawang\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.bola melewati garis dalam gawang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kandungan-yang-terdapat-pada-makanan-4-sehat-5-sempurna-418",
            "question": "Tuliskan kandungan yang terdapat pada makanan 4 sehat 5 sempurna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Vitamin</p><p>-Nutrisi</p><p>-Kalsium</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengambil-dan-mengeluarkan-napas-pada-renang-gaya-daa-dilakukan-p-914",
            "question": "Mengambil dan mengeluarkan napas pada renang gaya daa dilakukan pada saat \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Tangan ditarik kesamping\r\n\r\nb.Tangan ditarik kebelakang\r\n\r\nc.Tangan didorong kedepan\r\n\r\nd.Tangan ditarik kedepan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>jawaban:renang gaya dada ketika mengambil nafas Kepala mengarah ke atas dan di iringi gerakan lengan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-dibawah-ini-menunjukan-gerak-mendorong-gerak-mendorong-di-272",
            "question": "Gambar dibawah ini menunjukan gerak mendorong, gerak mendorong disebut gerak ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:g-gambarny mana?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan mendorong atau menarik yang menyebabkan benda bergerak disebut gaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-alat-bantu-yang-bisa-digunakan-dalam-pertolongan-diair-551",
            "question": "6 alat bantu yang bisa digunakan dalam pertolongan diair",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Pelampung</p><p>2. Teropong</p><p>3. Tandu lipat</p><p>4. Oksigen dan tas medis</p><p>5. Tali</p><p>6. Pengeras suara </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-prinsip-beladiri-dalam-pancak-silat-kecuali-963",
            "question": "Prinsip-prinsip beladiri dalam pancak silat, kecuali...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa saja prinsip prinsip bela diri pencak silat?\n</p><p>Jawaban\n</p><h3>Prinsip-prinsip beladiri pencak silat antara lain: a) Seorang pesilat tidak berbuat hal-hai yang dapat mencela diri sendiri. \u00a0</h3><h3>Sesuai dengan kode etik, seorang pesilat: \u00a0</h3><h3>Jika bentrokan atau perselisihan tidak dapat dihindari, maka seorang pesilat harus.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelari-yang-menerima-tongkat-tanpa-melihat-tongkat-disebut-juga-d-187",
            "question": "Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya...    a. visual\r\nb. non visual\r\nc. meraba\r\nd. merasa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Non Visual.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya Non Visual. sedangkan cara menerima tongkat dgn melihat disebut dengan gaya Visual.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jiwa-dan-semangat-para-pendiri-negara-yang-di-wujudkan-dalam-rang-855",
            "question": "Jiwa dan semangat para pendiri negara yang di wujudkan dalam rangka untuk menjaga tetap tegaknya negara kesatuan Republik Indonesia, pelaksanaannya di atur melalui \u2026.\u00a0*    a. Pasal 3 UUD Tahun 1945\r\n\r\nb. Pasal 2 UUD Tahun 1945\r\n\r\nc. Pasal 1 ayat 1 UUD Tahun 1945\r\n\r\nd. Pasal 1 ayat 2 UUD Tahun 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[C] PASAL 1 AYAT 1 UUD TAHUN 1945</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa dan semangat para pendiri negara yang dioperasionalkan dalam jiwa dan semangat 45 dimaksudkan untuk menjaga tetap tegaknya Negara Kesatuan Republik Indonesia pasal 1 ayat 1 UUD Negara Republik Indonesia tahun 1945 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}